# Модуль мозаичной аугментации датасета спутниковых снимков

***

## Использование

* Блоконот: mosaic_augmentation.ipynb

## Датасет
Для работы требуется заранне подготовленный датасет следующей структуры:
* dataset 
  * images
    * img1.jp2
    * ...
    * imgN.jp2 
  * labels
    * mask1.jp2
    * ...
    * maskN.jp2

## Пример аугментации:
![пример аугментации](example.png)
